\begin{song}{Alla sorters punsch}
	
	%\original{Gökvisa}
	
	\textit{Herrar:}
	
	\begin{repetition}
		Punsch, punsch, punsch, punsch,\\
		punsch, punsch, alla sorters
	\end{repetition} \textit{(x gånger)}\\
	punsch.
	
	
	
	\textit{Damer:}
	
	När supen runnit hädan\\
	och maten lagts därpå.\\
	Och kaffet står på bordet,\\
	vad väntar vi då på?\\
	\begin{repetition}
		Jo punsch, jo punsch\\
		jo alla sorters punsch.
	\end{repetition}
	
	Ja, den föll oss i smaken,\\
	nu ropar vi gutår,\\
	och koppen står där naken\\
	och väntar på påtår.\\
	\begin{repetition}
		Jo punsch, \ldots{}
	\end{repetition}
	
\end{song}
